MAMAMOO頌樂苦練鋼管舞 性感演出全場尖叫

MAMAMOO的亞洲巡迴演唱會《2018 MAMAMOO CONCERT 4season S/S》在首爾揭幕，隊長頌
樂更準備了特別演出，大跳鋼管舞，令全場尖叫。

這次亞巡以首爾作起點，一連兩日在首爾奧林匹克公園手球競技場舉行演唱會。早前以性
感風回歸的MAMAMOO，這次演唱會也加入不少性感元素。頌樂為了重現新歌MV中的鋼管舞
場面，更積極練習，打算把最好一面獻給粉絲。

頌樂在演唱會當天穿著全黑的蕾絲服裝登場，優雅地在鋼管上轉圈，美妙的體態和表現媲
美專業的鋼管舞者，引來全場尖叫不斷！

9月2

正能到

哩個仲正

正到仆街